升市買匯豐，包你平安鐘

17721

28入，40走，再30入

5號仔幾時去過28

我40000估, $47買到依家, 均價$67
$8x冇走, 當收吓息算.